## 画面名
被災度評価地図画面

### 画面概要
地図に建物を表示する。建物のデザインで被災度を表す。

### パス
/main/building/map/【地震条件】/
- 地震条件
    建物に対しては複数の地震が紐づくため、建物に地震のデータを表示する場合、条件を指定する必要がある。
    - latest_date
        建物の持つ最新の地震データを採用する。
    - max_damage_level
        建物の持つ最新の地震データを採用する。

### 画面レイアウト
#### 全体
![レイアウト](./wire_frame.png)
#### 建物吹き出し
![レイアウト詳細](./wire_frame_detail.png)

### 画面項目
|id|名前|種類|テーブル名|カラム名|備考|
|-|-|-|-|-|-|
|1|ヘッダー|共通|-|-|共通ヘッダー|
|2|地震条件|ラベル|-|-|パスパラメータの対象地震により表示する文字を切り替える。<br>・latest_date=「最新」<br>・max_damage_level=「最大」|
|3|表示更新日時|ラベル|-|-|システム日時|
|4|更新|ボタン|-|-||
|5|被災度別棟数|共通|-|-|表示中の建物の件数を被災度別に表示する。|
|6|地図|マップ|-|-|表示領域の移動や、拡大、縮小などはフレームワークに依存する。|
|6-1|建物アイコン|ラベル|building|latitude,longitude|建物の座標を元に、地図上にアイコンを表示する。<br>アイコンのデザインで被災度を表す。|
|6-2|建物吹き出し|グループ|-|-||
|6-2-1|建物名|ラベル|building|name|
|6-2-2|被災度|ラベル|eq_event|damage_level|地震データがない場合「未取得」を表示する。|
|6-2-3|震度|ラベル|eq_event|si|地震データがない場合「-」を表示する。|
|6-2-4|地震発生日時|ラベル|eq_event|event_date|地震データがない場合「-」を表示する。|
|6-2-5|詳細|リンク|-|-||
|6-2-6|閉じる|ボタン|-|-||
|6-2-7|建物ID|HIDDEN|building|id||

### 画面アクション
- 初期表示
    初期表示処理を実施する。
- 更新ボタンクリック
    被災度地図表示画面を(再)表示する。
- 建物アイコンクリック
    建物吹き出しを表示する。
- 建物吹き出しの詳細をクリック
    被災度評価履歴画面表示処理を実施する。

### 処理
- 初期表示処理
    1. システムは、地震条件がlatest_dateか、max_damage_levelであることを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、ユーザーの権限が一般であることを確認する。(Alt-2,Alt-3,Alt-4)
    3. システムは、ユーザーIDを元に、参照権限のある建物データを取得する。(Alt-5)
    4. システムは、地震条件がlatest_dateであることを確認する。(Alt-6)
    5. システムは、建物データに紐づく最新の地震データを取得する。(Alt-7)
    6. システムは、建物データと地震データを元に地図上に建物アイコンを表示する。
    7. システムは、表示更新日時にシステム日時を表示する。
    - Alt-1. 地震条件がlatest_date、max_damage_levelのどちらでもない場合
        1. システムは、エラー画面を表示して、不正な画面遷移である旨メッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. ユーザーの権限がグループ管理の場合
        1. システムは、グループIDを元に、管理権限のある建物データを取得する。(Alt-5)
        2. No.4を実施する。
    - Alt-3. ユーザーの権限が企業管理の場合
        1. システムは、企業IDを元に建物データを取得する。(Alt-5)
        2. No.4を実施する。
    - Alt-4. ユーザーの権限が統合管理の場合
        1. システムは、企業IDを元に建物データを取得する。(Alt-5)
        2. No.4を実施する。
    - Alt-5. 建物データが0件だった場合
        1. システムは、表示する建物が存在しない旨メッセージを表示する。
        2. No.7を実施する。
    - Alt-6. 地震条件がmax_damage_levelだった場合
        1. システムは、建物データに紐づく最大の地震データを取得する。(Alt-7)
        2. No.6を実施する。
    - Alt-7. 地震データが取得出来なかった場合
        1. システムは、未取得用の地震データを返却する。
        2. No.6を実施する。
- 被災度評価履歴画面表示処理
    1. システムは、建物IDをパスパラメータに設定し、被災度評価履歴画面を表示する。

### 検討事項
NSmosクラウドシステムはVissQを踏襲するが、採用するか否かについて検討する必要がある。
- 建物フィルター
    被災度評価一覧画面と同様
- 大分類フィルター
    被災度評価一覧画面と同様
- 被災度別棟数表示
    被災度評価一覧画面と同様
- 表示更新日時
    被災度評価一覧画面と同様
- 更新ボタン
    被災度評価一覧画面と同様
- PDFダウンロード機能はこの画面には不要か？
    被災度評価一覧画面と同様
- 統括管理者の場合
    被災度評価一覧画面と同様